仲有無人玩黑色沙漠?

以前玩生活，呢幾日玩返
我發現啲圖巴拉裝都好難搞，啲時間黑石同埋粒圖巴拉礦石好難出
我計過我１個鐘先大約有６５粒黑石同２粒礦石，已經開左物品掉落既咒文書
其實係咪已經唔洗再打，佢好似３月就完，就算日打夜打我呢個出材料既速度應該冇咩可能去到真５
我上網睇的人點疊層衝裝，見到條友幾百粒石同幾千粒時間黑石
身上又成套真４真５圖巴拉裝，想問下其實係咪有咩任務做可以快啲收集到？

季節周任
季節賽馬任
地區250+500怪任
龜裂的回音

玩到好似返工咁，都係不了

好撚慘 要返兩份工 黎生都頂唔順

冇錯，日日做日任

我有做，不過每周先得１次太小，可能太遲玩，打唔晒
地區250+500怪我都係巴哈揾晒出黎打
佢都只係1次任黎?定每周都可以打多次?

我應該唔衝真5啦，我把武器６０層衝４次都失敗唔敢衝，本身已經無咩材料，而家其他上真４都成問題，我其他全部仲係真１真２
本身我武器同覺醒武器＋輔助武器都真４，賭仔心態 食本60層書一次過衝諗住點都有件真5，之後失敗晒

係慘過你返２份工，啲任同上網揾教學，返工都無咁辛苦

你意思係咪我用１蚊買綠洲裝都好過我呢家係到刷怪
呢家先開始儲材料跟本就趕唔切

圖巴上v 之後轉王武都係比返真５我？
如果係我就死衝１件上去

不過就算換左我應該都唔會再衝，衝裝太難

新手既我同樓主一樣換完晒一套圖拉巴I 之後唔知點衝上去

時間又得返一個月

哩排STEAM FREE緊到3月10號

賣ac 6東琉黑星 生活航海都有 tg 傾
@imkent

為什麼要變強

好遊戲

香港地區都冇得攞

有囉

個衝裝系統搞到好撚複雜 唔想研究 棄左

我係個商店直接打個名都冇
求巴打教路

垃圾單機驚